有一條蜈蚣仔同佢呀爸講左句野，嚇死左佢呀爸

知唔知佢講左句咩

幫我穿鞋帶

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為蜈蚣仔同佢呀爸講左句野嚇死左佢呀爸啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

秒

你老婆係雞

睇啱咗新出嘅名牌波鞋
想老豆畀錢買

唔岩呀

差唔多 答案係我想買鞋